牛市之聽日大陸唔開市，國家隊會集中火力推港女

升1000點

屌，全倉牛唔好燈啦

沽定港女買爺西

佢1月帶住牛軍贏
邊有燈

青識野

應該係，推高港女俾大陸佬返黎沽😂